# MD5Crypter
# O MD5Crypter junta as primeiras palavras com a segunda escolha do usuario,EX: Na primeira opção você digita uma sequencia de letras como nome etc. Na segunda opção você é aconselhado usar números com caracteres especiais, ou apenas números mas você também pode usar letras um EX: Na primeira opção você digita senha. Na segunda opção você digita 123 o crypter irá encryptar a palavra senha junto com os números 123 tornando assim uma senha cifrada mais forte que irá juntar senha com 123 que ficara senha123 encryptada em MD5. Espero que tenha intendido.
<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=14kxow3" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/14kxow3.jpg" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=23kui5j" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/23kui5j.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
